諗唔明匯豐唔派息

如果照派息，轉頭叫股東供股唔係好d咩？

雖然股價都係會向下插，但呢個方法起碼人地質疑唔一定

歐洲果邊要銀行唔派息
你就叫人照派，但供股

完全答錯哂問題

唔派咪唔派羅，橫掂都無我份

唔知邊個叫歐洲叫果邊啲銀行唔好派息呢

其實佢政府咁干預合法嗎

其實歐洲指引係咪可以唔跟

話哂而家除哂净，但又唔派息，對某d股東係唔公平

歐洲都係驚銀行冇錢姐，派完息供股都做到同樣效果

無錢搵借口,根本最多生意係香港但聽歐洲話你話唔係身有屎咩

其實唔派息
點解唔可以以股代息 ?